出去未？

119

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

塞爆中環大行動

大家保護同路人

人多黑警唔敢捉！

真香港人係邊？